震驚十三億人！香港這個逃犯天堂，原來曾經造就了這個一生勾結外國勢力的走狗！

近來香港關於《逃犯條例》的爭議愈演愈烈，而示威者衝擊中聯辦、塗黑國徽的行徑，也讓眾多愛國愛港的人民群眾感到義憤填膺。
這一個多月以來，許多年輕的連登仔和香港群眾，見證了香港回歸祖國後的繁榮穩定，卻依然受到外國勢力煽動，無所不用其極地反對《逃犯條例》修訂。作為一個愛國愛港的青年，今天就要在這裏跟連登仔回顧一段歷史，看看當年英國殖民統治的香港，如何成為逃犯天堂，讓一個中國逃犯逍遙法外，成為一生勾結外國勢力的走狗。
孫德明，一個來自破落地主家庭的廣東農民，祖上素來以務農為生，置有不少田產。但他的祖父卻坐吃山空，到孫德明這一代，已經所剩無幾，成為貧下中農的一份子。
孫德明從孩提時期，已經開始受反動勢力所蠱惑。比起四書五經、儒家經典，孫德明更喜歡聽村裏的長者回憶往事。這些長者其實信奉邪教（跟法輪功類似，不過是基督教背景），更希望在中國搞分裂活動，而他們述說的往事，在當時就為孫德明播下了反動的種子。
巧合的是，孫德明有一位兄長，早已移居美國夏威夷。孫德明後來投奔兄長，到美國就學。一個自幼接受西方教育的人，心中如何反華、如何數典忘祖，大家可想而知。當孫德明從美國歸來，到了香港時，他的本性便顯露無遺。
香港當時扔未回歸祖國，而是受英國殖民統治，華人處處備受打壓，生靈塗炭。面對如斯國恥，孫德明不但沒有與香港人民一道對抗外國勢力，反而大放厥詞，聲稱這個英國殖民地「暇時輒閒步市街，見其秩序整齊，建築閎美，工作進步不斷」，崇洋媚外之心昭然若揭。
孫德明在香港萌生了反動思潮後，開始學習醫術，隨後以醫生的身份回到中國，看似從醫報國，實際上是四處散播分裂思想。孫德明腦中全是西方思想，處處看不起中國，更給當時的國務院總理寫信，直言要在中國推行西方議會民主制，總理看了當然是不屑一顧。孫德明見狀，便暗中與同夥密謀，在全國各地煽動武裝暴亂。
孫德明與其他反動派同夥以「愛國」名義，先後在廣東的廣州、惠州、潮州、欽州，以至廣西、雲南、湖北等地煽動當地暴徒，大搞武裝叛亂，衝擊各地的政府機關，殺害保家衛國的人民軍隊，密謀推翻中央政府，以助西方勢力分裂祖國。暴徒所到之處，死傷平民無數。孫德明罪孽深重，由此可見一斑。
孫德明和同夥們在國內聲稱愛國救國云云，到了國外便充分顯露本色。他曾經要英國政府給予他政治庇護、曾經要美國政府給他批出護照。而到了日本，他更向日本人講述了自己的叛國計謀，希望一直對中國虎視眈眈的日本人能夠給他支援。
孫德明和日本鬼子的通信中大放厥詞，不但處處以「支那」稱呼中國，更揚言「支那人皆廢物也，吾乃支那之救世主也。」其辱華之用心，人皆可見。除此之外，孫德明更在日本沉迷女色，甚至誘拐未成年少女大肆淫慾一番，「搞出人命」後再拋妻棄子，其所作所為堪稱人渣。
一生勾結外國勢力的孫德明，其反動思想曾經一度廣受歡迎，但很快便被國人唾棄。他口口聲聲為了民主、為了中國，卻不曾站在前線，反而只是躲在幕後煽動叛亂，並向移民各國的華僑誇誇其談，為自己的分裂活動募集資金。其所作所為，實在與今天的肥佬黎、李漢奸、民主阿婆相當類似。
到了晚年，孫德明仍死心不息，五十多歲還跑到香港大學演講，英國人反華之心不死，當然奉他為座上賓，這也是為什麼港大到了今天還教育出了一班廢青，像是「佔中三醜」、梁天琦等反動勢力，都是出自這所反華學府。
臨死前，當孫德明知道蘇修密謀侵略中國後，又主動聯繫其在華代理人，希望為自己的武裝組織帶來外國專業技術，包括武器裝備、暗號手勢等。或許是因果報應，此時的孫德明才五十多歲，已經患有絕症。他勾結俄國老毛子的陰謀還沒得逞，便已臥病在床，最後死在美國人的醫院裏。
孫德明，一個分裂國家的叛徒、一個數典忘祖的漢奸、一個崇洋媚外的走狗，他並沒有被世人忘記。直到今天，一些分裂勢力試圖抹黑黨和國家的時候，就會把他視為精神領袖，甚至大搞台獨的蔡英文，在宣誓就任「總統」的時候，還向孫德明的畫像舉納粹手勢敬禮！
看完孫德明的一生，想必大家一定明白香港作為逃犯天堂會如何助長外部勢力侵華、傷害祖國人民感情。如果各位連登仔的家長，直到今天仍然堅定不移地支持特區政府、支持警方執法，大家就要向他們分享這篇文章，讓他們看看自己所熱愛的祖國，讓他們深思自己所堅信的一切。

負評係咪睇唔明

呢啲人竟然會同何君堯同校

冇呢個仆街今日就冇中國共慘黨
還我大Ching

好滾動！回覆嘅巴打明顯係有睇曬成篇文+睇得明嘅。
認同請讚好，分享是美德！

曲到x^2+y^2=r^2咁都有負皮

可能太曲睇唔明 / 太長懶得睇 / 見到「愛國」即負皮⋯⋯sosad
不過我真係想大家有機會share畀啲低智藍絲睇，睇下佢地幾時先發現自己熱愛嘅國家一直呃緊佢地。

咁多人負皮

好掂呀

有無多啲

班廢老仲睇緊幫港出聲之類嘅垃圾

想淨化下佢地

有就一定有，想寫嘅太多嘢寫啦，不過如果寫完負皮多我都係抖下先。

唔好灰心呀ching

唔止呀，仲要上埋FB啲藍絲page添！
淨化三毛思想，人人有責。
否則就算五大訴求回應咗，香港人一樣唔會有好日子過。

個恐怖反國分子仲有大大張畫像掛係某國國家機構之上

向國父送上最高的敬意

係香港西區公園大大個銅像放左係度

孫中山？

革命尚未成功，同志還須努力

大炮

睇唔明
主要都係篇文長而文字太密
一望就頭暈

其實咪孫中山

睇到蔡英文都唔明個d應該係弱智